三歲 好醜怪

早晨

初初係朋友有隻小刺刺，係我屋企寄養，幾日入面相處令我愛上佢地，就開始去養學下養刺刺

...你都幾...可愛

多謝

香港邊到可以買到/領養
好想養一隻

買就真係難，領養就比較多。
但有心理準備，比貓狗難養幾倍。
臭臭地，但無阻我日日啜佢。

唔驚佢吉你？

佢的確好吉，甚至真係好痛，但那怕佢係仙人掌，我都照錫照抱

買就真係好耐冇見，因為香港管制多，我都係巧合有朋友有bb先比我

我唔洗，小弟木工出身，手皮好厚，唔怕佢

帶手套 不如 唔好養

香港好似唔比賣 要上網揾 記得RedisPolly有拍過片講 想養可以睇咗先

我之前都有一隻養咗五年死咗

佢地系咪要食蟲架

其實唔洗，我以前嗰隻生蟲定蟲乾都唔食，淨係鐘意食蘋果

蘋果、西瓜、貓糧、蟲仔、雞肉片等等。
佢日間訓十幾個鐘，夜晚會狂跑狂食狂玩。

我比較咩都比佢試，人生苦短，佢想食咩都比佢食。

朋友仔